琴晚Elon 鬧得我好啱

我真係一個唔值得原諒既仆街

Elon 鬧price is too high?

我估佢嘅意思係股價太高要拆股

唔該借個位嚟

實用 post ,樓主可唔可以置頂？唔該曬

真係想保護自己同埋身邊嘅人？即刻入嚟睇吓!

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

good to hear it.

教主

on9同蠢都好少
你唔係唔知我對傻散既要求好高架啦

燃點香湮喝淡酒，太高股價要溜走